睇Avenger邊間戲院最正

唔計價錢邊間最好？
呢三間應該係我睇過設備最勁果三間

Cinema city diamond suit

UA Mega box IMAX

MCL BEA festival suite

唔好劇透啦屌你

咁扑左你先

Thankyou Admin

iSquare IMAX

硬件唔得
個音響同mega boximax 個新音響設備好似爭好遠

延伸閲讀：
「香港的IMAX 3D票價…貴絕全球，而且當人家的戲院已提供IMAX with Laser的版本時，香港目前全部IMAX戲院也只提供最基本的數碼IMAX設備。」

數碼IMAX（LieMAX）將 2K低解像度 投射巨mon，如果視力好，保證見到畫面起哂格
相反，鬼佬有4K laser IMAX，平過港豬價

Moko imax 同 yoho imax?

想問下巴打係咪大陸都有4k既imax

我搵唔到一間係有4K雷射而佢套音響又係好撚勁嘅戲院

Cinema city diamond suit佢有B&W嘅音響但係佢個投影機好似唔係4K

Magabox 佢套聲效係12聲度IMMERSIVE音響系統不過好似投影機得2K解像度

Bea Festival suit 佢又係B&W音效但係個投影機好似都唔係4K？

問定先
2D有邊間推薦
Cine Times?
海運？

4K+Atmos
睇過 海運 同 premiere elements（house 6），都好正
又一城（house 1）同數碼港（house 1），睇落都唔錯
可以參考詳細討論：

有
詳情參考

Atmos 好多間都唔係名廠喇叭或者最頂級嘅喇叭出聲

得cinema city Victoria diamond suite 同bea festive suite係b&w名廠出品

想搵一間任何野都最頂級好難

想睇下imax是否值得睇

我視力好過聽力，巴打仲講究過我
btw，全港都係LieMAX 2K，包括megabox

完全唔值得。可以睇睇樓上嘅延伸閲讀

我屋企人係做呢行細個比佢哋荼毒搞到個人都幾腌尖
淨係講我屋企個set野都三十幾萬連埋個sony4K投影機
普通電影嘅話我通常都冇乜要求係啲大片想問啲最好設備嘅電影

所以我本身都冇興趣睇imax！仲要焗住睇3D
就咁睇暫時最好嘅2D影院應該都係mcl fx，bea festival suit 同埋Cinema city diamonds suite

Moviemovie個moviemaxx就唔清楚不過應該都好正